中共係我地最大敵人，有冇方法反攻？

而家情況係中共就手旁觀，由我地自己打
而中共就連國際輿論都唔再怕
我地有啲咩係做到佢真係驚？

我想內地來港旅客都全部收到中共黑歷史同各種內地禁止的消息

佢地好多都知，新疆發生緊咩事佢地都知。
但佢地覺得自己無野做到。
同埋大部份人都會話政治唔關自己事。

唔係個個知歷史

如果100%順民就唔洗咁多維穩費

以我地嘅力量急唔嚟
但係呢幾個月我地海外做咗好多宣傳
我睇法係只做西方盟友國唔夠
一帶一路國全部冇做
根本好多地方反中情緖一觸即發

其本上佢地係唔會驚百姓
就算你有咩黑材料，佢地都唔驚
就算國際孤立佢地都未驚過
唯有等支爆

三峽大爆炸

知歷史又點
佢地只會答你WFC